好明顯林鄭覺得經濟衰退同社區爆發係「可接受範圍」，大家一直都低估港共維穩決心

以前成日笑支那人命賤，中共維穩第一，死幾千萬人都唔在乎
但宜家我地無資格笑人啦你睇林鄭由上年6月一直到宜家嘅手段，好明顯已經同支那接軌
點解我會話經濟衰退同社區爆發係「可接受範圍」？因為由疫情發生之後經濟衰退已經係必然同無法逆轉
甚至再陰謀論啲諗，如果支那咁大個國家都搞唔掂疫情、撐唔起經濟，但居然畀你個小小嘅香港做得到，林鄭唔驚功高蓋主？唔驚支那人比較兩邊制度、突然醒悟民主原來係好野？
需知道疫病再凶猛都好，總有捱過嘅一日，但自由思想一氾濫，代價就係魚死網破、有你無我
2003年「沙士」經驗更加令中共深信此道，死幾多人、仲要死幾耐人從來唔係中共關心嘅事，佢地要嘅係「留得青山在，哪怕無柴燒」

香港人就係嗰條柴。

用石屎封林鄭西就OK

肺炎未爆發之前，大家一直都覺得可以用攬炒做威脅，用黃色經濟圈做武器
但肺炎爆發後嘅今日，港共已經將底線退後咗，佢只需要保住政權，保住地位
所以大家係時候改變策略，諗下港共嘅春袋係邊

我個人就認為係民主自由思想覺醒

自推X1

自推X2

岩牙
香港人條命佢根本wfc
用支那蛆條命去要脅佢就差唔多
醫護罷工開多個條件話封關後就算返返工都唔會醫支那蛆直至五大訴求達成為止啦

大家低估既應該係林鄭既弱智程度
估唔到人真係可以柒撚到呢個地步仲死撐

港共基本上冇晒底線
反正有黑警，又仲維持到有效統治

岩，一係識講廣東話或者英文，一係你就唔好醫

有中共授權怕咩死撐？
哩啲唔係弱智，係冷血

呢個係測試香港人底線嘅好機會
仲未到換人就即係未收集夠數據

搞到一鑊粥搞埋支那
依家唔衰得就撐
一無事之後死硬